「求救」電話俾人飛線騷擾，不停有貴利打嚟追數，恐嚇

話說呢幾日不停有貴利恐嚇追數
查問之後得知一個叫斐麗絲既人飛條數落我度
我向我電訊商同裴小姐個電訊商查詢過
得到答案係 唔係機主本人唔可以cut飛線
我甚至去警署 個差佬話唔算電話騷擾 唔可以落案
而裴小姐個電話 我一打去就飛落我電話
我都搵唔到佢

宜家唯一可以做就係轉電話
但係呢個電話由細用到大
我唔想轉

各位巴絲有無類似既情況，我可以點做
呢幾日都食唔安，坐唔落
好驚又有電話追數

我俾佢玩到好慘 笑唔落

法律界人士鄧達明指過去同類事件，最多涉及感情瓜葛，其次是追債和不滿客戶服務等，一般市民關注接幾多次電話才算受騷擾，鄧說：「通常打第一次就能夠將訊息傳畀對方，打第二次勉強可以話講漏，但第三次再打嚴格講可算是騷擾，因為你目的已經唔係傳達訊息，係有心去煩人。」鄧補充說，曾有一日內打五次電話騷擾他人而入罪案例。
另一位法律界人士梁永鏘表示，根據香港法例簡易程序治罪條例，任何人如無合理或目的不斷打電話騷擾他人，即屬違法。一經定罪，最高可被判罰一千元及監禁兩個月。梁說，這類案件舉證困難，受害市民可自行搜集證據，如將來電錄音，交給警方調查。

打幾次已經清楚知條友飛左線
再打黎就已經係騷擾啦

話說啱啱我搵到斐小姐wechat
應該係大陸人 佢寫來自中國

驚乜春 又唔係你差人錢
試過上手業主賣完樓仲差人幾十萬
半年內成半打財仔上門追數貼紙仔
最後咪又係同追數講返件事就無事
驚完第一個之後其實就唔太驚

飛上飛
飛去差館

警察話個point唔係貴利騷擾個唔係我電話，而係個婓小姐，因為打出個電話唔係我個電話喎

又話落咗案都幫唔到我咩，最多定時打電話俾我跟進下

好明你感受
我早兩年都係有人打去之前個number收數，明明唔係我爭人錢，係上手用依個號碼果個人爭人錢
搞到我成日都好驚咁

佢借咗幾間
每日有人打嚟屌老母還錢
仲以為我扮唔係機主本人 屌我飛起
我真心好驚
我又一個女仔住

班差佬都有教我飛番線落佢度

咁都得 咁以後玩電話未冇成本 買張電話卡 飛線去目標 再咁係打去

係！！
真心好騷擾
我搵到佢wechat
聯絡佢都唔應我
佢寫來自支那
應該著咗草

追數佬唔係傻架

你講清楚解釋清楚咪ok

你同佢互屌冇著數

追數佬唔會係咁追一個唔關事既人, 貪多野做咩

係
差佬叫我聯絡番機主本人，電訊商又叫我聯絡佢本人，求佢唔好飛線

咁你飛去個差佬到

個問題係佢借咗好幾間咁
有d跟劇本嚇我咁
有d就好好 俾佢名同電話我
所以我先知佢資料同wechat

解釋完咪wfc囉
唔通佢可以追到你幫人還咩
唔想轉電話既咪辛苦埋呢半年囉

飛上飛

你同飛線果個人有咩關係

點解個電話係你 但你冇話事權比唔比人飛 係咪on9架？

我完全唔識佢囉

一係同班貴利佬講話報咗警

係㗎，其實有人求其飛線一個電話就得